有冇人用緊iPad 2018 ?

用咗一年多啲，部機升咗iPadOs之後反應慢咗好多，仲好多bug吓，去Apple Store撚其他機又冇個啲bug，但自己個部就有。心思思想換部iPad Pro

11

用緊 ios12 應該唔會升13 睇外youtube twitch netflix 夠晒用

升咗13？
從來apple升ios都係撚舊機架啦
13仲要新野勁多bug撚到仆街

如果保養期內應該可以維修或者一換一俾你

用緊
好順

Same, 想轉pro, 又未出新機

啲bug真係幾多，multitasking都係災難，不過諗緊係咪呢部iPad得2gb ram所以先multitasking咁shit

啱呀，同埋我等緊新macbook pro，本身想要MacBook多過iPad, 然後部iPad諗住用多幾年先，但點知部iPad咁唔生性，A10 2gb ram 係咁嘅情況都唔知可以頂多幾多年

應該係2GB ram問題。
ipad pro 10.5 4GB ram + a10x cpu，cpu single core效能只係高 ipad 2018 嘅 a10 10%，但冇乜lag嘅情況

似係，雖然我Cap出嚟嘅係keyboard bug, 但multitasking iPad 2018堅唔掂
Btw 你有冇呢個keyboard bug ?

你用外置mouse?
點拉keyboard出嚟

冇用外置mouse呀，就咁pinch就可以有floating keyboard

我試咗了，seems not a bug

好似唔同，你果個係split keyboard, 即係將個Keyboard等打字就手啲，我話有bug果個係floating keyboard, 都係等打字就手啲嘅功能
[img]

自膠

not bug 都係new feature，睇吓上面我第二幅

你自己都答咗自己

我知係新feature呀，but我個floating keyboard好唔穩定呀嘛亂咁彈來彈去

唔知關唔關取樣hz數同個mon refresh rate唔夠。
ipad pro 120hz取樣冇呢個問題

又或者真係ram

等16吋macbook pro？

係呀